netflix party

一齊睇戲A_A

Tg pm?

啊！！！好浪漫啊～～～

屌拿星 以後冇得用Netflix and chill 呢招

但可以sexcam影裸照

幾時有Av patry

-口-

比想像中唔係咁多戲

xanb睇一齊？

都沒人想和你chill

用vpn

On9

點解？

睇到其他地區

佢check到vpn喎宜家

之前我都唔得 早幾日試用美國睇到喎

你用手機netflex定電腦

電腦

等緊你

睇多啲？
都係無聊先睇吓有咩戲
懶得上網搵嚟搵去

- . - 噏乜